# 問題 009

5000個以上の名前が書かれている46Kのテキストファイル names．txt を用いる． まずアルファベット順にソートせよ．

のち， 各名前についてアルファベットに値を割り振り， リスト中の出現順の数と掛け合わせることで， 名前のスコアを計算する．

たとえば， リストがアルファベット順にソートされているとすると， COLINはリストの938番目にある． またCOLINは 3 + 15 + 12 + 9 + 14 = 53 という値を持つ． よってCOLINは 938 × 53 = 49714 というスコアを持つ．

ファイル中の全名前のスコアの合計を求めよ．

# 問題点

ある意味12問のなかの総合問題
